民建聯區議員：今日派發美帝民主攪屎棍

右上角寫咗編號，應該係真心

真係好撚小學雞

有冇人攞支拎去美國大使館?

屌你老母新移民傻閪做個濕鳩區議員 苦無政績就標奇立異 搏出位 出年區選第一個用選票懲罰你個仆街

呢招對廢老真係萬試萬靈

有冇手足share去比外媒reddit等佢地知腥港人幾咁憎美帝及其關係法？

圖

其實reddit都好多trump trump hater

this is how Hong Kong government supporters insult US democracy

好小學雞